# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the 'linkLibrary' package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'linkLibrary' '1.5'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-11 15:47+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-21 08:09+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Bookmarks: -1,-1,24,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1\n"

#. Translators: message asking the user if he wants to decline creating the data folder in the home user directory.
#: addon\installTasks.py:31
msgid ""
"Creating folder to store data files in home user directory ...\n"
"You can press on Cancel button to skipt this, and adjust this later from the "
"addon's settings dialog,Do you wants to proceed in creating the addons data "
"folder in your home user directory?"
msgstr ""
"在主用户目录中创建文件夹以存储库文件夹...您可以按取消按钮跳过此步骤，稍后可以"
"从插件设置对话框中调整，您要继续在主用户目录中创建插件库文件夹夹吗？"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:74 buildVars.py:23
msgid "Link Library"
msgstr "链接库"

#. Translators: label of submenu.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:85
msgid "&Link Library"
msgstr "链接库"

#. Translators: Label of Link Library Setting menu item
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:89
msgid "Link Library Setting..."
msgstr "链接库设置"

#. Translators: Label of Open Library Dialog menu item
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:94
msgid "Open Library Dialog"
msgstr "打开库对话框"

#. Translators: Label of Copy Library Folder menu item
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:99
msgid "Copy Library Folder"
msgstr "复制库文件夹"

#. Translators: Label of Import Library Folder menu item
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:104
msgid "Import Library Folder"
msgstr "导入库文件夹"

#. Translators: message displayed in input help mode for openning  link library dialog.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:142
msgid "Open  Link Library dialog."
msgstr "打开主对话框"

#. Translators: title of the dialog
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:147
msgid "Link Library Settings"
msgstr "链接库设置"

#. Translators: label of cumbo box of available paths to contain data files.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:155
msgid "Choose Path to store Data Files"
msgstr "选择数据存储路径"

#. Translators: label of button to add a new path.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:160
msgid "Add New Path"
msgstr "添加新路径"

#. Translators: label of Remove path button.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:165
msgid "Remove Selected Path"
msgstr "移除所选路径"

#. Translators: label of the check box
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:171
msgid "&Close dialog after activating a link"
msgstr "打开链接后关闭对话框"

#. Translators: The confirmation prompt displayed when the user requests to remove the selected path.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:199
msgid ""
"This path({}) will be permanently removed. This action cannot be undone."
msgstr "此路径({})将被永久删除。此操作无法撤消"

#. Translators: The title of the confirmation dialog for removal of selected path.
#. Translators: Title of messagebox.
#. Translators: Title of dialog.
#. Translators: Title of message box.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:201
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:440
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:31
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:408
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:36
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:54
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:197
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:229
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:250
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Translators: title of Copy Dialog
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:250
msgid "Copy Libraries Folder"
msgstr "复制库文件夹"

#. Translators: An informational message displayed in the Copy dialog.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:255
msgid ""
"To copy libraries folder , please select the path and other options and then "
"press Continue"
msgstr "要复制库文件夹，请选择路径和其他选项，然后继续"

#. Translators: The label of a grouping containing controls to select the destination directory
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:258
msgid "Destination &directory:"
msgstr "目标&路径:"

#. Translators: The label of a button to browse for a directory.
#. Translators: The label of a button to browse for the required directory.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:262
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:336
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:417
msgid "Browse..."
msgstr "浏览"

#. Translators: The title of the dialog presented when browsing for the destination directory
#. Translators: The title of the dialog presented when browsing for the directory to be imported.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:264
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:419
msgid "Select Directory"
msgstr "选择目录"

#. Translators: Label of continue button
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:270
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:342
msgid "&Continue"
msgstr "继续"

#. Translators: The message displayed when the user has not specified a destination directory
#. Translators: Message displayedwhen no directory is specified.
#. Translators: The message displayed when the user has not specified a directory
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:285
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:356
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:439
msgid "Please specify a directory."
msgstr "请指定一个目录"

#. Translators: Title of dialog
#. label of dialog
#. Translators: label of dialog
#. Translators: title of error dialog .
#. Translators: Title of message box
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:287
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:293
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:312
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:358
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:363
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:375
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:390
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:445
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:127
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:145
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:171
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:210
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:208
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:335
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\links.py:68
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Translators: The message displayed when the user specifies an invalid destination directory
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:291
#, python-format
msgid "%s is invalid, please select a valid directory path."
msgstr "%s 目录无效"

#. Translators: message presented when copy fails
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:310
msgid "Sorry, copying libraries folder did not succeed"
msgstr "抱歉，复制库文件夹出错"

#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:315
msgid "Information:Folder Copied"
msgstr "信息:复制文件夹"

#. Translators: title of import dialog
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:325
msgid "Import Libraries Folder"
msgstr "导入库文件夹"

#. Translators: An informational message displayed in the Import dialog.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:330
msgid ""
"To import libraries folder , please select the path of folder you want to "
"import, and then press Continue"
msgstr "请选择您要导入的文件夹的路径，然后“继续”。"

#. Translators: The label of a grouping containing controls to select the destination directory in the Import dialog.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:333
msgid "Directory of folder you want to import:"
msgstr "要导入的文件夹目录:"

#. Translators: The title of the dialog presented when browsing for the directory to be imported.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:338
msgid "Select Directory to import"
msgstr "选择要导入的目录"

#. Translators: message displayed when path selected is not valid
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:362
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:444
#, python-format
msgid "Sorry, but %s is invalid path."
msgstr "抱歉， %s 是一个无效的路径"

#. Translators: message displayed when folder to be imported not named linkLibrary-addonFiles, or all files in it has not .json extension
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:374
msgid ""
"Check that the folder name is linkLibrary-addonFiles, and all files in it "
"has a .json extension."
msgstr ""
"确认文件夹名称为linkLibrary-addonFiles，并且其中所有文件均具有.json扩展名。"

#. Translators: message to warn the user that the old library folder will be removed.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:378
msgid ""
"You should be aware by this import, the old linkLibrary-addonFiles will be "
"removed and replaced by the newly imported one,\n"
"and this can not be undone, are you sure you want to proceed?"
msgstr ""
"注意，这次导入会移除旧的linkLibrary-addonFiles，并由新导入的文件替代，这个操"
"作无法撤销，你确定要继续？"

#. Translators: message presented when import folder fails
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:389
msgid "Import libraries folder failed."
msgstr "导入库文件夹失败"

#. Translators: message presented when importing libraries folder succeeded.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:394
msgid "Information: Libraries folder imported successfuly."
msgstr "信息: 导入库文件夹成功"

#. Translators: Title of dialog.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:403
msgid "Add new path"
msgstr "添加新路径"

#. Translators: The label of a grouping containing controls to select the destination directory in the Import dialog.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:410
msgid "Path of the directory:(c:\\users\\...)"
msgstr "路径为:(c:\\~users\\...)"

#. Translators: Label of text control to enter path name.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:414
msgid ""
"Enter a general name for the path(example dropbox or Documents or any other)"
msgstr "输入路径的一般名称(例如Dropbox或Documents或其他)"

#: addon\globalPlugins\linkLibrary\__init__.py:423
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#. Translators: message displayed when the name is present for another library.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:29
msgid ""
"This name is already present for another library, enter another name please"
msgstr "此名称已存在于另一个库中，请输入另一个名称"

#. Translators: label of menu to export library as json file
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:90
msgid "Json File"
msgstr "json文件"

#. Translators: label of menu to export library as html.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:93
msgid "Html File"
msgstr "HTML文件"

#. Translators: label obj subMenu items for exporting a library.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:96
msgid "Export Library As"
msgstr "将库导出为"

#. Translators: label obj menu items to import a library.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:103
msgid "Import Library(as Json)"
msgstr "导入(Json格式的库)"

#. Translators: message of error dialog displayed when cannot export library file.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:125
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:169
msgid "Failed to export library"
msgstr "库导出失败"

#. Translators: Message presented when library has been exported.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:133
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:177
msgid "Information: Library Exported"
msgstr "信息:库已导出"

#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:144
msgid "Failed to open library, or may be library file is not valid."
msgstr "无法打开库，或者库文件可能无效。"

#. validation of the json file did not succeed
#. Translators: Message to be displayed when import fails due to validation problem
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:196
msgid "Importfailed; chosen file seems not valid."
msgstr "导入失败；您似乎选择了一个无效的文件。"

#. Translators: Title of message box
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:198
msgid "Import Error"
msgstr "导入出错"

#. Translators: Message displayed when importing failed after validation succeeded
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:208
msgid "Sorry, importing of library failed"
msgstr "抱歉，库导入失败"

#. Translators: Message presented when library has been imported.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:220
msgid "Information: Library imported."
msgstr "信息: 库正在导入"

#. Translators: Ask the user if he wants to merge the two libraries or not.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:226
msgid ""
"A library with similar name already exists, do you want to merge the two "
"libraries?"
msgstr "已经存在一个名称相似的库，是否合并"

#. Translators: Title of message box
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:228
msgid "Information"
msgstr "信息"

#. pathLabel is the label chosen by the user, for the directory that stores the data files
#. Translators: Title of dialog with the path label as suffix.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:263
msgid "Link Library - {}"
msgstr "链接库- {}"

#. Translators: label of libraries list box.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:272
msgid "Choose a library"
msgstr "选择一个库"

#. Translators: Label of Add button
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:286
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. Translators: Label of Rename button
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:292
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#. Translators: Label of Remove button
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:298
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Translators: Label of OK button
#. Translators: Label of OK button.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:303
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:293
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. Translators: Label of Cancel button
#. Label of cancel button.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:309
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:296
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Translators: Message displayed when failing to create new directory for data files
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:330
msgid "Information:Failed to create directory."
msgstr "信息:目录创建失败"

#. Translators: Message displayed when adding a new library.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:358
msgid "Enter library name please"
msgstr "请输入库的名称"

#. Translators: Title of dialog.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:360
msgid "Add Library"
msgstr "添加库"

#. Translators: Message displayed when renaming a library
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:380
msgid "Enter new name please"
msgstr "请输入新的名称"

#. Translators: Title of dialog to enter new name.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:382
msgid "rename"
msgstr "重命名"

#. Translators: Message displayed upon removing a library.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:406
msgid "Are you sure you want to remove {} library, this can not be undone?"
msgstr "您确定要删除 {} 吗？该操作无法撤销。"

#. Translators: Message be displayed when a library dialog is already opened.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:446
msgid "A library dialog is already opened; Close it first please."
msgstr "您已经打开了一个对话框，请先将它关闭。"

#. Translators: Title of dialog.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\libraryDialog.py:448
msgid "information"
msgstr "信息"

#. Translators: message displayed when the url is present for another link.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:35
msgid "This url is for {}; please enter another one"
msgstr "这个url与{}相同，请输入另一个"

#. Translators: message displayed when the label is present for another link.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:53
msgid "This label({}) is chosen for {}; please enter another one"
msgstr "该({})标签与{}相同，请换一个"

#. Translators: label obj menu items to add a link.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:102
msgid "Add A Link"
msgstr "添加链接"

#. Translators: label of menu items to edit a link.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:109
msgid "Edit Selected "
msgstr "编辑所选"

#. Translators: label obj subMenu items for moving a link.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:125
msgid "Move Link To"
msgstr "将链接移动到"

#. Translators: label of menu items to remove a link.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:130
msgid "Remove Selected "
msgstr "移除选定"

#. Translators: label of menu items to remove all links.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:137
msgid "Remove All "
msgstr "移除全部"

#. Translators: getting the url of the link
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:143
msgid "Enter Link source(www...)"
msgstr "输入链接例如(www...)"

#. Translators: title of dialog.
#. Translators: Label of the text control that shows the url .
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:145
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:286
msgid "Url:"
msgstr "网址:"

#. Translators: getting the label of the link.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:150
msgid "Enter Link Label Please"
msgstr "请输入链接的标签"

#. Translators: title of dialog.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:152
msgid "Link Label"
msgstr "链接标签"

#. Translators: getting the about of the link
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:157
msgid "Write Something About The Link"
msgstr "填入关于链接的描述"

#. Translators: title of dialog.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:159
msgid "About"
msgstr "关于"

#. Translators: Message displayed when trying to move a link already present in the other library.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:194
#, python-brace-format
msgid ""
"This link is already present in {library} library, under {label} label;\n"
" Do you still want to replace it with the one you are about to move?."
msgstr ""
"这个链接已经存在于{library}库，在{label}标签下；您仍然想用您即将移动的链接替"
"换它吗？"

#. Translators: Message displayed when getting an error trying to move a link from one library to another.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:206
msgid "Unable to move the link to another library"
msgstr "无法移动该链接到另一个库"

#. Translators: Message displayed when trying to remove a link.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:227
msgid ""
"Are you sure you want to remove the link labeled {} from the library?, this "
"can not be undone."
msgstr "你确定要从库中移除标记为{}的链接这无法撤消。"

#. Translators: Message displayed when trying to remove all links.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:248
msgid ""
"Are you sure you want to remove all links from this library?, this can not "
"be undone."
msgstr "您确定要移除库中的所有链接吗？该操作无法撤销"

#. Translators: Label for the list of links.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:273
msgid "List Of Links"
msgstr "链接列表"

#. Translators: Label of about the link text control.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:277
msgid "About The Link"
msgstr "关于链接"

#. Translators: Label of toggle button that shows or hides the source url of the link.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:283
msgid "Show Source Url"
msgstr "显示原网址"

#. Translators: Label of open link with button.
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:291
msgid "Open Link With"
msgstr "用...打开链接"

#. Translators: Message displayed when getting an error trying to retreave links data
#. Translators: Message displayed when getting an error trying to retreave link data
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\linkDialog.py:333
#: addon\globalPlugins\linkLibrary\links.py:66
msgid "Unable to load links data"
msgstr "无法加载链接数据"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid ""
"This addon helps the user to arrange his links or bookmarks in library like "
"way.\n"
"From the main dialog of libraries, you can choose the library or category "
"you like and press enter on it.\n"
"On the opened dialog, you will have all links in that category in a list and "
"have access to source url an the about info of each llink if present.\n"
"This addon does not come with a default or assigned gesture or shortcut to "
"it\n"
"You can as always add a gesture or change the existed one going to :\n"
"NVDA menu>preferences>inputGestures>Link Library."
msgstr ""
"这个插件可以帮助用户以图书馆的方式排列他的链接或书签。从链接库的主对话框中，"
"您可以选择您喜欢的库或类别，然后按回车键。在打开的对话框中，您将获得该类别中"
"的所有链接列表，并可以访问源URL和每个链接的关于信息（如果存在）。此插件不带有"
"默认或分配的手势或快捷方式。您可以像往常一样添加手势或更改现有的手势，转到："
"NVDA菜单>首选项>输入手势>链接库。"
